有冇巴絲買左apple watch之後決定以後都唔會再買冇下次

我用s2 可能工作關係成日要搬野 驚整花個芒
最煩係日日都要叉電 偏偏成日都唔記得唔在意
出咗咁多代都改善唔到
冇錶咪睇電話睇幾點囉

新錶藍色係幾靚既
但係日日都要叉電好煩

邊洗日日叉

你可以用一個星期

為咗唔駛日日差， 唔用佢

隻錶唔係手腕就係叉電座，但無原因追新錶就真...

換過3次 1次電收皮 1次爆mon 1次又係電又皮 s2

跟本唔洗差電，當裝飾唔洗著都得

s2喎ching
4年前既野都好比較？
你唔好拎iphone6出黎比？

我心臟成日有唔舒服覺得好好用

返到屋企就除錶放落個 stand 到差電，點會唔記得

身份像徵黎
帶比人睇，有無電都無所謂

你戴錶訓

你份工要搬野
戴勞戴gshock戴玩具錶都一樣會花啦
關隻錶咩事

用緊s2, 只係番工戴，叉一次電可以用兩日
最大用途係電腦登入啲咩要做二步認証時
可以響隻錶按approve，
同埋長期靜音會知道有 人打黎

有冇檢討過係Apple 唔出防刮物料？

本身諗住佢會有得睇下地圖/ 一禁就睇到巴士到站/ 簡單地覆下MSG
但點知 Google Map, 九巴城巴, Whatsapp 都無watch app
而家唯一用途淨係用黎睇notification同tg

我自己習慣整個叉座喺電腦枱度
一番到屋企開電腦上網打機順便叉埋電
一開頭就會覺得要日日叉電唔方便
依家都已經習慣咗日日叉電

有google maps

都係做運動先用
平時戴番傳統錶

漏左有樣on9野無講
就係有人打黎個陣佢咪會彈個screen出黎比你禁聽電話既
但係奇怪在於
如果你用watch禁聽電話 佢就會用左watch黎接個電話
姐係佢會用左watch個喇叭播條友把聲同埋你都要對住watch個咪講野
但係大佬呀我個時帶緊耳筒又搭緊車

藍寶石唔會花

我帶AirPod 1都冇問題，可惜對AirPod 1最係好撚易壞。

砂好似係最屈機

唔叫你搵砂紙磨，放褲袋其實都有時有幾幼嘅砂粒
樓豬要搬嘢就更加...

自
但係咪無得好似手機咁有成個地圖睇？我見佢導航係字黎既

屌 咁普通錶都會花啦 關apple咩事

如果係AirPods 應該冇事

咁係你on9姐 要搬野怕hi花咪戴g shock
唔記得差電都係你自己問題咼

因為Apple 做唔到樓豬set 嘅高要求
所以要屌Apple 唔反省下自己

Apple watch 用嚟做身分象徵

用家問題

呢個紀對唔係用家問題

明顯係Apple 問題 佢冇喺Apple Watch 隔離整塊牌寫住requires daily charging

買咗返黎先知同電話一樣要日日叉

jabra 65t

s3 仲用到兩日full day

我對airpods 1
得反一個鐘電
仲要聽電話 明明有100%電都好
左耳幾分鐘後就會無電.

不過由佢, 聽歌一個鐘照用住先
唔想買新住.

S2 同S6續航力有唔同咩

我個隻花左喎

有電話打嚟係錶㩒聽就會錶出聲，用耳機㩒聽就耳機出聲

自從用左後, 唔帶會唔舒服, 同埋每日返到屋企就會除低同擺上個位差電,運動, 聽歌, 收MSG

唔通你電話唔洗差電咩

個芒花有咩問題
日日都撞幾次
電話都裸跑
反正唔會賣返出去
用到爛

S2一出就買，仲係用得好地地，諗緊買唔買S6
從來未壞過，臨完ac+整壞換新又用咗兩年

明明係下等人先戴
呢隻窮撚恩物黎
錶係最易分你有冇錢
一街都apple watch窮人唔洗煩

做開運動睇到心跳率好有用

打飛機個陣會戴

我都s3 一日full 頂到盡

我淨係覺得越update 越窒

運動撚表示好用wo。
同埋唔鍾意行街睇電話用 apple watch 覆 msg 好方便

加少少買garmin la

以前買果隻精工藍寶石錶面
戴戴下就粗用，點撞點哼都冇花到
Apple Watch 就寫係藍寶石玻璃，但刮一刮就成條痕

粒電本身都唔同
加埋用左4年既電點都損耗大

Smart watch不嬲都多鳩餘

家明香港用個gps好唔準

我覺得幾好用

我，唔會買下隻，對我嚟講無咩用途

S3用到依家都幾滿意
兩日叉一次電算係咁啦
咁襟用搞到都唔係好有意欲換新一代

你隻咩錶 唔洗日日差

老老實實，有電話係身時真係用唔著
Apple watch做到既野電話都差唔多做得晒(除左心電圖..
但有時電話唔一定跟身，咁就有用喇

用緊S4 LTE,最常用既有：
計時，set鬧鐘，睇天氣，睇股市，記錄跑步時間距離心跳，Apple Pay，睇notification，沖涼時老細打黎都可以接電話

好睇你個人會唔會用到呢d functions
如果唔會，佢只係一隻錶，裝飾
但對我黎講佢係iphone既partner
電話唔係身時可以當半部電話用

唔做運動 其實用途不大

一日唔改良善電量問題都唔會買

唔係 airpod都有事

做運動有用

跑步好有用
唔洗攞電話
如果唔做運動
直頭多餘
不過帶呢隻錶嘅人大多數唔做運動

rip

s2 已經冇載幾年，用黎做床頭鬧鐘

咁即係本身唔岩你用lo
我都覺得手機已經要日日差 多樣野係咁好煩
功能非必要
又多樣野成日彈野出黎distract自己
所以無諗過買

樓主咁咪有個教訓以後唔好買d要成日差同就住用嘅電器
唔明點解要屌得咁犀利

apple watch要買apple care是常識吧

同埋鋼先用藍寶石 你花係正常

唔介意花
好小大花
小小括痕都唔會明顯
平時都成日撞到啲門，柱
唔覺有乜大影響
大花咪換過隻
又唔係特別貴
就住就住就咪用啦
我隻熊貓地通差唔多20萬都唔放盒
一返屋企就放喺個櫃面到
見啲人就住就住用錶就買隻幾百蚊用啦

乜可以ga 咩？

做運動覺得fitbit比較好
玩功能就apple watch 好

以後都唔買，運動紀錄、check心跳功能非常差

仲用緊s1仲用到2-3日

我淨係戴嚟番工，其他時間都係戴番其他錶

容易襯衫好撚正喎

要叉電，易刮花都還好，跌一跌就爆moon 個下真係

爆Mon爆咗三個

用緊AW5, 放工返到屋企就除低差電, 臨瞓戴返mon住睡眠時間同當鬧鐘
自從用左AW黎做鬧鐘後冇試過因為聽唔到鬧鐘響而唔知醒, 淨係呢樣都抵
以前啲FD成日笑我用call機, 因為電話放左入手袋聽唔到而永遠miss call, 有AW後冇試過
隻AW係之前個心唔舒服入過院後買, 平時mon住心率同唔舒服時做心電圖
整體黎講都好滿意喇

買garmin軍規嗰啲囉

上年11月先買S3 舊電而家一日都捱唔到 唔知關唔關日日差電事

如果用得著，係咪都係SE夠做

啲人成日講咩心電圖好勁好勁，要買來mon住自己個心跳
乜而家真係有咁多人有心臟病就黎瓜架咩

我戴隻精工gps自動tune時間+太陽能 兩年都無除過
雖然啲人話成皮買精工好on9
不過真係無後悔過

事實有好多錶係唔洗差電

普通買隻gshock都成千蚊啦，除咗睇時間之外更加無用添

咁不如買隻s3

我都覺藍色幾好睇

我S2都用得幾好，未有藉口換

超窮撚表示
壞撚咗aw4都日日戴
戴足半年就係為咗有人睇到
啲同學仲話
嘩你好有錢？全身都apple

戴手錶訓已反智
差電不了
未買過

生活態度真嘅唔係個個人都咁適合
錶就算幾百或者幾十萬都會花架啦，正常使用嘅花紋係咁架啦，驚咪唔好戴囉

s6同s5真係可以話完全一樣

都夠煩啦

幾千蚊身份象徵

真 好多app用唔到

呢句statement好奇怪
高要求係反省自己高要求

花有乜所謂,
我隻s3 出入地盤撞到花晒都係咁用

電話都日日叉電啦 日日叉電有咩問題......
我又唔會唔記得差嘅

我s3兩至三日一差

smartphone都係多鳩餘

其實係呀 今次佢出SE嘅目的就係咁
就係想將Apple Watch推俾所有人

Watch OS7唔支援S2 我部電話如果升到ios14 會唔會link 唔到隻S2

咪係果幾千蚊

我都用緊s2, 仲用緊又冇壞，冇乜動力買新錶。

果時s2廣告標榜可以載住黎游水，s1游唔到水架嘛，s2好似好正咁，咁我就買左啦dllm 個touch mon 落到水根本篤唔L到既

有冇換過電？我果隻s2 半日唔夠已經自動熄機

咁𠵱嫁嘅s5/s6 落到水touch 個mon 有冇反應？

你地隻apple watch會唔會用mon貼？

呢隻野真係啱啲長期病患或者老人家帶，好過平安鐘。買黎睇時間就真係冇拿用

試下呢隻

買完手機想換返android都唔換得

S2係
夠鐘換啦

第三代用到宜家
有用mon貼
帶左返唔到轉頭
whatsapp同電話響都靠佢震

電壞咗係咪成隻錶total loss ?

心電圖同S2既check 心跳有咩分別？

用核電咪唔洗差電囉
但到時又話輻射又盛唔會買無下次

夠大聲咩

平貴功能都係一樣
駛乜買咁貴

Fitbit 有ECG 同血含氧量？

同你睇電視見到心跳條線上下郁一樣

測完知個震動曲線

我跌過好多次未爆過喎

Apple Watch 最大貢獻係提你聽電話

SE 少咁多功能都係平$1K

返地盤帶左年幾冇爆過mon
返到屋企就放叉電座
返一日工返到屋企仲有5x%電
利申第四代有買AppleCare

每兩年會換一次
覺得好有用

唔知有冇得炒呢

SE $2k
S6 $3k
S6 貴近50%

S2個芒亮度光好多
猛烈陽光下睇時間完全冇問題
反而iPhone 都係唔夠光

係

買SE不如買S3好過

我問人借錢都會加幾百上SE

巴打點睇佢條帶條編織帶都幾ok咁

呢個問題用airpod就解決到,就算你用android+wear os都要面對同樣問題..而且仲要唔知有冇相同方案可以解決..

番唔到轉頭
開會可以偷睇信息
揸車可以睇邊個打來
2-3年無睇過其他錶

我s3都唔好你好多 一揀歌反應就慢

用緊S3 毫無意欲換S6

S3 用家表示玩多年先...

啱啱6月先換咗錶. 又無裝d咩apps 係入面.
都唔會話好慢.
都係做運動 + 睇msg多.

反而屋企人用android機
但會買隻s6比佢

Fitbit邊隻good?

apple watch 令我知道自己有恐慌症

要唔要條solo loop錶好
想試新野 但睇落有d怪

我連裝飾都唔裝飾，丟一邊半年冇用過

收爹傻閪好撚好笑Ah

Show off 用

其實唔係apple 系列就唔好用aw, 用唔晒d function
btw 其實你驚花芒做咩唔貼保護貼

係囉應該太陽能取電啦，不過夜晚就唔好用喇

無線充唔識？

我成日做運動都覺得OK有用

邊隻smart watch係唔洗差電

咁嘅話就要撳耳筒嘅通話制/播放制，即係右邊

咁點解唔買S6

靚但唔耐用

我 Apple Watch 3都係2-3日一叉
番到屋企唔用就熄左佢 出街先開

有關係咩

Apple map = 有地圖睇

自己諗啦

apple watch嘅定位就係俾冇錢買靚錶嘅人
型就唔型架喇 不過跟住大潮流就柒極有限
三千幾蚊買嚟裝下身算係咁啦

又要再講多次 apple watch真係好好用 佢救咗我一命

最近買咗S5 鋼和藍寶石表面，因為又減價，祗比鋁貴幾百，用落非常喜歡，除了唔會再miss call 外，search location和找Siri set schedule 真的方便很多不需要經常攞電話出來，另外最驚喜是轉表面，現在儲埋過百隻表面，差不多所有大牌子表面都儲齊，滿足虛榮心。

等aw生生性性等救我一命

兩年累積落嚟嗰啲汗屎

iPhone 剛上左iOS14
隻s2無全何異樣

有洗既我指訓覺沖涼唔會專登除左佢姐

你都幾撚On9 ..
先唔講你有幾犯賤有iMessage / apple map 唔用歨去用咩what app ,
Facebook d app develope 一向係廢中之廢，你都堅持要用，你地係咪年紀有番咁上下？

點會冇地圖睇呀？你係咪癡線

跑步先會用

叉電有幾難cls
返到屋企實除錶架啦，除完錶放係邊？
叉電座囉

返到屋企睇有幾多%電淨
6x 就飛機mode擺枱面
低過一半就叉

比例冇咁大呀數學天才

科技野幾年就換花就花囉

震機鬧鐘好用
自己醒到又唔會影響其他人

watchos 7 up得慢好多
預算2個鐘

正解
s6多左兩三個我用唔著既功能但貴50%，好似唔太抵玩咁，可能係我窮撚思想啦

買咗3個月擺多過用最後換返皮錶算

我隻seiko冇跌冇撞冇啦啦花咗
好睇運氣呢啲野

SE可唔可以好似S6咁快充？